有冇歐洲ser嘅2k19巴打？

可以開個grp一齊打pro同park